求Thei巴打入嚟解答

想問讀測量/工程，應該係讀Thei嘅degree定係Ive hd 好？

咪撚讀工程
Ust civil未搵到工

咁你讀到thei degree點解去ive hd ?

因為hd早啲出嚟做，諗緊係咪應該要讀完hd讀poly嘅degree
定應該直接thei?

讀IVE HD
讀得好又可以入番U 差又有THEI
咁樣讀 學費又平d

讀完ive再升thei